當初捧大快活捧到上天嗰班連登仔對唔對得住良心？

大快活已經唔係廉價好味
而家會偷工減料
而且食物水準下跌

不單只一樣餸
好多食物都負評如潮
連雞胸飯都出事

你地良心唔會痛？

以後唔會再幫襯大快活咕嚕肉飯⋯⋯

大快活苦主大聯盟討論區（1）

大快活我屌你老母臭閪！又係咕嚕肉飯啊我屌你老母！

明知呢碟野伏又食 ...

咁我咪警醒啲人唔好再食囉

兩個大快活員工按了負評

一早覺得間野有D唔掂
之前食食撈到成塊膠片
D咖哩質素又唔穩定,hea果陣好似溝左水沖淡咁
上次試佢個口水雞,第一次食果次d雞都麻麻
第二次再食連d辣椒油都是是旦旦落d辣醬

正評左你

巴打一生平安

本人上次係吹奏大快活post留言
話啲野好一般唔知有咩好吹奏
啲人係度負皮

自從佢擺部監控探熱機出來後，已罷食

你都識講當初啦 當初單春都未奶共
而家變成點關人撚事咩 屌你老母

而家連驚喜都加左價又垃圾，真係得佢雜扒同雞胸餐食得下，有預感佢好快會變下個龍門

你都識講當初啦

唔講政見
美心一定好過大快活

大家樂好過晒你哋啦

因為大快活就咁多野講

你做人真係on99